const twelfth = [
  {
    number: 1,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-1.794ex;height:5.515ex;width:16.187ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/46e8107a3baeae74a29ffa91ffe5720b.svg"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.555ex;height:2.349ex;width:9.837ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0bc901bcff8af4d2c842cc4b2a6f8bab.svg"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "38",
  },

  {
    number: 2,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-1.794ex;height:5.515ex;width:16.187ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/6210d50ffe3c097c1830f1283e2a72d5.svg"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.555ex;height:2.349ex;width:9.837ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/00088624c7cf2e0e10bf40fdeec8d9b0.svg"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "30",
  },

  {
    number: 3,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку минимума функции </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.693ex;height:3.037ex;width:19.29ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/bca8c7af57325df0040d3ca391c7fd1b.svg"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "9",
  },

  {
    number: 4,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.693ex;height:3.037ex;width:17.437ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/309e60cd3b4bca093da341b1605ede98.svg"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.555ex;height:2.349ex;width:5.49ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/13790f3946da83bcad125e940069439a.svg"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-97",
  },

  {
    number: 5,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-1.794ex;height:5.515ex;width:13.316ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/348aec1bfe904356e4d3a75b71242c19.svg"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.555ex;height:2.349ex;width:6.652ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/564e76ac80a5424d1b1a77929f973361.svg"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "50",
  },

  {
    number: 6,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-2.069ex;height:4.826ex;width:15.49ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/fe0747d88b06a8642cfbe6ac0f0e1130.svg"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-10",
  },

  {
    number: 7,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку минимума функции </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.693ex;height:3.588ex;width:18.723ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/f1f49f6b9e57dc321928c4b40687b9b3.svg"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "64",
  },

  {
    number: 8,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.693ex;height:3.588ex;width:16.979ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/b260b5f6081c3ecba7da1a1a5a8af486.svg"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.555ex;height:2.349ex;width:7.815ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/c9f2c9805ca7d890ff950bd6f602b5d5.svg"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "8",
  },

  {
    number: 9,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку минимума функции </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-1.243ex;height:3.45ex;width:20.508ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/42fb16bf9067353eb84d128916a831e0.svg"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "144",
  },

  {
    number: 10,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.693ex;height:3.45ex;width:21.876ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/7e2848726ec249158c24c46270744681.svg"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "10",
  },

  {
    number: 11,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.693ex;height:3.037ex;width:16.754ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/a47da7bc63e66fb45fc25b1622df2975.svg"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.555ex;height:2.349ex;width:7.815ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/2d1fed24577f8be680885461cd61e012.svg"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-1",
  },

  {
    number: 12,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.693ex;height:3.037ex;width:17.227ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/83e75f5c4cb553705bf5dc7b704f207d.svg"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "10",
  },

  {
    number: 13,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.693ex;height:3.037ex;width:18.934ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/a7cba19a00655f72824a5af662e202e0.svg"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.555ex;height:2.349ex;width:10.999ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/32bbe0b3b6562330bdabf2519bd03606.svg"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "0",
  },

  {
    number: 14,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.28ex;height:2.624ex;width:13.9ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/d243ab9b39603b7d80ddcc58f1b6981c.svg"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.555ex;height:2.349ex;width:5.49ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/c1346196800dd87d749e2edb149f4829.svg"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-40",
  },

  {
    number: 15,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.693ex;height:3.037ex;width:21.726ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/3c9faff8e8f953c108cd693c1916029f.svg"><span> на отрезке</span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.555ex;height:2.349ex;width:10.376ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/5dfdbc8120480bc1f6dea41efa6da263.svg"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "110",
  },

  {
    number: 16,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку минимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/f9820e27e27c9ec0cd12fac90f17ab60.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 2.487ex; width: 21.894ex;"><span> </span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-4,8",
  },

  {
    number: 17,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/d8a26644610e98f26479a3aa4e7936ad.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 25.776ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "2",
  },

  {
    number: 18,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/f49f19efb8e9bbffe054de47389c1f6c.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 22.483ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0916e71d110c4c9992cc043187ee1bf7.svg" style="vertical-align: -2.482ex; height: 6.065ex; width: 8.362ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-6",
  },

  {
    number: 19,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/a71a01893ec05b3201b09ad50cb8d75e.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 23.141ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/099497010502be98b6aed808bdb2899f.svg" style="vertical-align: -2.482ex; height: 6.065ex; width: 10.438ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-44",
  },

  {
    number: 20,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/e23ce9b2c070751c6b897018a91068e4.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 6.203ex; width: 35.103ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/f318c872ec07ec48904c866dffda2064.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 4.689ex; width: 7.456ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "26",
  },

  {
    number: 21,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/7897d8e44ba3ffb90cce3369374b60d6.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 2.487ex; width: 26.032ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/e1950ba094c923d99776669af8052075.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 4.689ex; width: 10.042ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "11",
  },

  {
    number: 22,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/4f4c8032ee998bb54613586c58d8eb39.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 2.487ex; width: 29.305ex;"><span> принадлежащую промежутку </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/d371fd339305858c9eb1fc1def35655b.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 4.689ex; width: 8.104ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "1,5",
  },

  {
    number: 23,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку минимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/c7609524221f537c03f3f7b7955cfac1.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 18.127ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "6",
  },

  {
    number: 24,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку минимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/5372d4b71f77ec2003753121b8042463.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 18.127ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "5",
  },

  {
    number: 25,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/967b5fe1dbed275a00780834e91a11bc.svg" style="vertical-align: -1.243ex; height: 3.45ex; width: 19.927ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/d6dbb26ca2cb6ecf68ce6387231a2a32.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 7.815ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-3978",
  },

  {
    number: 26,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/c36996d3578f68e76768deb00c8c86e7.svg" style="vertical-align: -1.243ex; height: 3.45ex; width: 18.764ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/a4ff67553f06543ac72ba59eaacce785.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 7.815ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-855",
  },

  {
    number: 27,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/7a21025fc2ad20abb2fba837f83e5e91.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.624ex; width: 12.738ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/9fda05495b7f7feeef16a7579fe20670.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 5.49ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-1",
  },

  {
    number: 28,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/6c89852781af08a4174b55385f9b676a.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.624ex; width: 12.738ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0e8a33883fceeb6b751c4667a58cecef.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 5.49ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-11",
  },

  {
    number: 29,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/d7530dc2567df154a28be7953e86d026.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 25.776ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "5",
  },

  {
    number: 30,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/cd8dd0bfe3af22cca6f672f4cf7d24f0.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 28.101ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "7",
  },

  {
    number: 31,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/b6ad5b8affba46848aaadf8571f05ebd.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 2.487ex; width: 22.304ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/1b77260f487bef56877371fc6bf5891b.svg" style="vertical-align: -2.482ex; height: 6.065ex; width: 10.438ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "21",
  },

  {
    number: 32,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/24f8e989e3614bea441abf2777bbc7c7.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 2.487ex; width: 22.304ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/1b77260f487bef56877371fc6bf5891b.svg" style="vertical-align: -2.482ex; height: 6.065ex; width: 10.438ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "33",
  },

  {
    number: 33,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции</span></span></div>',
    image: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/ac7e57c473928a7d23012a1bcb01519f.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 2.487ex; width: 24.024ex;"></span></div><div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/715c6cbaf642264047bf3235d758a992.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 10.376ex;"></span></div>',
    answer: "-83",
  },

  {
    number: 34,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/41423d167da2802884459160af444d19.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 18.103ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-6",
  },

  {
    number: 35,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку минимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/ad9a8e8cc703567137a9db9737c45709.svg" style="vertical-align: -2.069ex; height: 4.826ex; width: 15.49ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "16",
  },

  {
    number: 36,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/00b8daa38cda59bafa7448e4ea03ae74.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 24.431ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/9ce11c238bf7326d24c04608ddc8cc47.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 6.5ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "50",
  },

  {
    number: 37,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите абсциссу точки максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/8580be06211a87c326b33ffacf84b32b.svg" style="vertical-align: -1.519ex; height: 4.826ex; width: 19.808ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-3",
  },

  {
    number: 38,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/2d762d1b2f3f8ee0d0ddfa9b8b4d97f5.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 21.34ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/822649e94335994ab32e1c64b6c2e54c.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 6.5ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-53",
  },

  {
    number: 39,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/08d1172392b78c7e911df81fc9fbc7fc.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 22.873ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/11b588c8c12d02f0f88db169f61763b1.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 7.082ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "5",
  },

  {
    number: 40,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку минимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/35889abb53f45afe9ded6719a0f01d08.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 16.049ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "20",
  },

  {
    number: 41,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку минимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/e76a0867cee1837c797ea914b7d037ca.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.239ex; width: 16.049ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "15",
  },

  {
    number: 42,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку минимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/954c2354538c8efa9281d196374ab005.svg" style="vertical-align: -2.069ex; height: 4.826ex; width: 14.908ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "13",
  },

  {
    number: 43,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку минимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/1acd008c19f012e25931bc563321b253.svg" style="vertical-align: -2.069ex; height: 4.826ex; width: 14.908ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "15",
  },

  {
    number: 44,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку минимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/51e9ab3f82f32f736141f14323ea6fdc.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 20.763ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "25",
  },

  {
    number: 45,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку минимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/7c7ae724e2f06631b40dde8251353587.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 20.763ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "36",
  },

  {
    number: 46,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/e99cb48730bf55355356def9b88731b4.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.515ex; width: 14.908ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "13",
  },

  {
    number: 47,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/9f2ee359fcbdb10b85cd20917df9637d.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.515ex; width: 13.746ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "9",
  },

  {
    number: 48,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/5e583003e714ebc7ef9a38c1155d1d2c.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 27.063ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-5",
  },

  {
    number: 49,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/909b5cde16272b9d46c38e49c0b23343.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 22.364ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/47243b23881331733d99fcd8528fca52.svg" style="vertical-align: -2.482ex; height: 6.065ex; width: 9.47ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-35",
  },

  {
    number: 50,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/8eb94d3184877198d23465712bab0b29.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 18.934ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/a203fef334024c408303d40b16bb0da8.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 10.417ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "0",
  },

  {
    number: 51,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/df383753db1e838449e04ca0aa58196b.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 17.808ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/f698560779e96fb7bc390658bb0de451.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 9.364ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "0",
  },

  {
    number: 52,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/1fc2fd8b96733e47c6a24e9236a6d92d.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 17.808ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/606f21707241f9ebce8628dfe6bf6e0d.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 9.364ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "0",
  },

  {
    number: 53,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/c428447cd1147abb099d876aff7ba691.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 18.934ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/3e348c7b23237b2b9b1156069046a886.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 10.417ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "0",
  },

  {
    number: 54,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/d4cae4d8ef3e7818637b22dcbc5d51e9.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 2.487ex; width: 19.203ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/bda408f3cfa645c27ec73dbeabb6e6f2.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 9.238ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "14",
  },

  {
    number: 55,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/2c28c4aeb6e787a416acb69c488b91f8.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 24.303ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/f214c0485a2b90552ee89369591d2708.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.239ex; width: 8.657ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "99",
  },

  {
    number: 56,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/1c3c7a8d79ad2ae9ee130c193e713d67.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.515ex; width: 17.219ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/daca7da1910921e476de01a9038bb984.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 6.07ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "18",
  },

  {
    number: 57,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>На отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/ee4ac66bdfe689fba038c04679a92030.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 8.202ex;"><span> найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/2a61a2d34286438ba3a6e823fdb464d3.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.239ex; width: 20.316ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "68",
  },

  {
    number: 58,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/197cf6d7614a29da5bbe670d06c017b6.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 18.579ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/cbb6a8b9f3bd3d7b691ef7135ad6cb56.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 8.632ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-16",
  },

  {
    number: 59,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/6b31bdab816030aec3d95e21d5147d4a.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 2.487ex; width: 19.203ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/64493f1ea60c0b0758270a3d5496f8e7.svg" style="vertical-align: -2.482ex; height: 6.065ex; width: 9.47ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "14",
  },

  {
    number: 60,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>При каком значении </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0cc175b9c0f1b6a831c399e269772661.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 1.523ex; width: 1.167ex;"><span> функция </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/8ee96b19db0c6b0acb04a5fbd3e3521a.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 12.988ex;"><span> имеет экстремум в точке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/566162f3afaf9f5f67e7d7ca7a4b424e.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 5.324ex;"><span>?</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "32",
  },

  {
    number: 61,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/12be984e750b8a87c7334109cc13ba46.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 23.517ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "576",
  },

  {
    number: 62,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/da7cb7ff708f5a84c6a249d4cc4c90cd.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 14.769ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/7293fdcd6aa38cb2a5eb5db82edec63b.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 4.908ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-1",
  },

  {
    number: 63,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/909dddba28da12d4a283d7f178497d56.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 20.933ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/e29c3ffe87e7df2de2af67c1088e995e.svg" style="vertical-align: -2.482ex; height: 6.065ex; width: 8.362ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "3",
  },

  {
    number: 64,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку минимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/3ade41f81a1a8a9d20493ae137b0131e.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 4.138ex; width: 20.323ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "324",
  },

  {
    number: 65,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/56b53b148b3120b194ef6b83da97b692.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 16.754ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/3ba04bd1d75c4b893f717a1919d81a4b.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 6.07ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-1",
  },

  {
    number: 66,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/ee2d49259fd57433c91bbff236beb92a.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 21.192ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "9",
  },

  {
    number: 67,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/a1b10a2d1aff1330a29d56caf1339862.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 22.366ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-5",
  },

  {
    number: 68,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/e8053590efbde79b6d11ba1cfd5b0289.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 14.586ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/17e57fa0e03d4e6f4183482ae6983e48.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 4.689ex; width: 9.074ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "4,25",
  },

  {
    number: 69,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/12f24cc5a11f091afb8e0677a6c67224.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.588ex; width: 19.303ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/bdcd25b5215da0f794b28ffc968bbebf.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 7.233ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "353",
  },

  {
    number: 70,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/d44a6878b6ba276390cb86e3298b0dc0.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.588ex; width: 19.303ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/917d89688955f359487a9c223e9d8f9a.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 6.07ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "746",
  },

  {
    number: 71,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/6ebe40942aee3e1b05237b8c0cba9010.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 17.546ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/c3e2083da3eb045653f21c89a0a8dc67.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 6.5ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "139",
  },

  {
    number: 72,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/f188d221d5109ec45d15d7db0aca3c06.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 17.546ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/a202754434455df8b920c2124bcbd31e.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 6.5ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-237",
  },

  {
    number: 73,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0576e9d241856b6e33ea11f2dd7af5ba.svg" style="vertical-align: -1.243ex; height: 3.45ex; width: 19.927ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "121",
  },

  {
    number: 74,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/f9085e0a387881b6c9879bec1a7f71d3.svg" style="vertical-align: -1.243ex; height: 3.45ex; width: 19.927ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "64",
  },

  {
    number: 75,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/b567c9f190d7c1043a0f5b9ec8610413.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 25.195ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/490dc019d793c1c733e8cd8a0c59132e.svg" style="vertical-align: -2.482ex; height: 6.065ex; width: 9.718ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-5",
  },

  {
    number: 76,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/d2adf97cf2c4fa30a8bde3802f253d83.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 26.357ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/d6abfe2df6bd304e81a44a4fbb12de18.svg" style="vertical-align: -2.482ex; height: 6.065ex; width: 9.718ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "3",
  },

  {
    number: 77,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/29d9208f4e7f24ed7e897406ccb55c28.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 22.493ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/f9240dd6bf3c7ff8d55affd759766d7f.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 7.663ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "251",
  },

  {
    number: 78,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите точку максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/b30c6f6c10f89e215c2d047381a00d8f.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.45ex; width: 21.294ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "10",
  },

  {
    number: 79,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите аргумент </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/9dd4e461268c8034f5c8564e155c67a6.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 1.523ex; width: 1.279ex;"><span> в точке максимума функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/c6dfd329323235f7dc2a25c2e07f0779.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.45ex; width: 21.294ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-9",
  },

  {
    number: 80,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>При каком значении </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0cc175b9c0f1b6a831c399e269772661.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 1.523ex; width: 1.167ex;"><span> функция </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/f23fb535af0560c8f877f4642e061f22.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 12.988ex;"><span> имеет экстремум в точке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/566162f3afaf9f5f67e7d7ca7a4b424e.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 5.324ex;"><span>?</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "32",
  },

  {
    number: 81,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции&nbsp; </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/c81a1cf9b207850f8751671c42b3e952.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 21.019ex;"><span>&nbsp; на отрезке</span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/4a0d1baa2d231b20c5ae8217a4ee15d9.svg" style="vertical-align: -2.482ex; height: 6.065ex; width: 7.393ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "3",
  },

  {
    number: 82,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите длину промежутка убывания функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/165e836ee950c8def778f7ab44cf47a2.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 24.757ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "4,5",
  },

  {
    number: 83,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/d4cae4d8ef3e7818637b22dcbc5d51e9.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 2.487ex; width: 19.203ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/6ec7ace38953e9c8eeff2555ca0724e6.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 8.657ex;"></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "14",
  },

  {
    number: 84,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наименьшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/56b53b148b3120b194ef6b83da97b692.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 16.754ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/3ba04bd1d75c4b893f717a1919d81a4b.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 6.07ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "-1",
  },

  {
    number: 85,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/2c28c4aeb6e787a416acb69c488b91f8.svg" style="vertical-align: -1.794ex; height: 5.102ex; width: 24.303ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/647f9a1e2c26ea60f2959c1db7bd0fd0.svg" style="vertical-align: -2.482ex; height: 6.065ex; width: 9.47ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "99",
  },

  {
    number: 86,
    text:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Найдите наибольшее значение функции </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/ac5bde11d6242bc4b83cabc07e931955.svg" style="vertical-align: -0.693ex; height: 3.037ex; width: 16.383ex;"><span> на отрезке </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/79d34097878cee074a012ca5c0a4b3b8.svg" style="vertical-align: -0.555ex; height: 2.349ex; width: 6.5ex;"><span>.</span></span></div>',
    image: "",
    question: "",
    answer: "23",
  },
];
